8月5 全港大三罷 合法勝利條件

知道公共交通司機冇可能真係罷到
但唯一能夠默默有辦法咁支持 就係
全港巴士司機 按章工作
大家可能唔知 其實本時巴士係為左送客快啲
埋站出站都冇跟足指引
一但巴士可以按章工作 全港交通 必定會
大停擺

而其他地鐵 小巴 希望你地都嚴格跟足交通規則或指引 務求能夠真正三罷成功

求下所有司機 加入呢場屬於香港人既戰役

香港人 加油 🇭🇰

光

復

香

港

🇭🇰

時

代

革

命

推到有巴士司機出黎

幫手推到有巴士司機知道

直接講明星期一人人監際巴士的士小巴咪得囉

埋站唔啱位
乘客未企定坐好
一律1823

我驚果日想上街都搭唔到車